【又有浮屍】 仲要綁磚搏唔浮

多成咁，根本就唔止太子，根本新屋嶺都有死人

Push

要黑警出黎澄清 如果唔係就當係真係死係果度
因為政府0公信力
我地有咩可能fc到呢d咁秘密既野 除左有人出黎記者會講野之外根本fc唔到 同埋知情人可能被禁錮 或者有命受威脅講唔到

啲人開始見人話太子死人就話人無FC，話人fake news。 醒啦，政府有心瞞嘅事，你點FC？ 而家就係要搵多人出嚟正視件事所以先要推。

推呀

推

就算炒車都係因為政府不可信做成